估唔到1823 app真係咁堅

屋企樓上好多年前已經間咗做劏房租比人
一直以黎都算相安無事 又唔算太多三教九流人出入
我地都隻眼開隻眼閉

直至半年前樓上開始裝修
裝到而家都未裝完
仲要經常禮拜日/過咗法定時間仲裝修
禮拜六又係準時9點開始鑽嘢
搞到放假無得係屋企休息焗你出街
屋企有老有嫩 一次半次就算
長期都係咁真係好惡頂

直至兩個月前每次非法定時間裝修我都打去警處報案
大大話話打咗5-6次 都阻止唔到
阿sir黎完之後繼續鑽
仲要整到我屋企天花石屎剝落
小則係咁跌啲灰落黎
大則成塊石屎跌落黎 啲水晶燈嘅吊飾都跌埋

之前見好多連登巴絲都話1823 app有用
上2個禮拜終於係個app度投訴
尋日就收到封屋宇署信話上黎檢查我地天花
雖然可能就算檢查到樓上做劏房都未必有咩行動
但起碼叫做肯做下嘢同有人比feedback我

冇用 樓上唔會開門俾佢查

冇用

冇派$4000確實時間

1823app要開file

試過真係跟進得快 抵讚

劏房狗，多人出入可能非法賣淫，玩下佢先

1823 under Efficiency Office
Efficiency Office under 創科局
不過唔重要
總之屬邊個部門收到 file 就要跟進
進度同結果會影響部門 report, 再影響相關人員份 appraisal

相反，Police 其實無 join 1823
佢哋相對無咁大壓力

咁係去入境處

報警冇用架 d差佬下下想息事寧人 唔肯開file 做少樣野 加上差佬唔識政府d部門點分工 呢d唔緊急既野唔會幫到手
反而1823一開左file 佢會識分類派去邊個部門 仲一定要跟進到有結論為止

利申 之前做開政府部門

係呀
唯有希望樓上知屋宇署查緊佢收下手
禮拜日唔好再裝修

1823 好似係當年商人治港整落
要政府內部改革

申:唔係吹奏果條友

始終有得比較下, 香港有d 野係落後左, 進步好慢
勞假, 五天工作, 勞工保障, 產假, 侍產假... etc

佢逐項投訴分配比唔同部門
有曬case no.
個感覺好過打電話投訴啲人擺明hea鳩你
根本唔會開file調查

係
啲警察都係上去講2句
本身諗住佢地見個個禮拜都投訴會做下嘢
點知都係上去做下樣就走

之前有條小巴佬未到站趕我落車 即刻打1823投訴 冇幾耐就已經比左嗰報告我 話已經同承辦商溝通咗 之後我就冇見過個小巴佬

死於心藏麻痺？

屌
不過條友似似地道友死撚左都唔定

屋宇署權力好細

樓主唔好咁大期望

唔係點會警察年年都話罪案減少左
跟本佢地就禁得就禁，唔開file

呢樣真，有朋友做屋宇署
你唔開門唔聽電話，根本咩都做唔到